# devops-netology
Это мой первый репозиторий.

В файле .gitignore перечислены файлы, которые будут проигнорированы. В корневом каталоге пока нет таких файлов, а в каталоге terraform это будут следующие файлы:
*.tfstate
*.tfstate.*
crash.log
*.tfvars
override.tf
override.tf.json
*_override.tf
*_override.tf.json
.terraformrc
terraform.rc

Добавляем в описание новую строку
И еще одну строку